伊朗都出嚟抽中共水

無voa 正體sources

雖然學袁國勇一樣，講完又收返，但連所謂盟國伊朗、俄羅斯都唔知信中共唔過，所以呢排中共口交部靜曬，知道玩大咗

希望今次各國團結

個個都識彈出又彈入

伊朗收番會唔會係怕得罪支國？

百國聯軍

如果暗黑兵法來睇
歐美越多人中
支那其實越大獲
越來越多人相信係生化武器攻擊